［今晚請假］要飛去教馬刺打波

Why are you doing this hah?